新確診個案到過地點（部份） 20200715

節錄

新確診個案到過地點（部份）
20200715